何妖開live丫~~

何妖開live丫~~

佢失心瘋9up緊

佢開始越黎越痴線

條友開始發傻

早抖

請開始你的表演

成個劉馬車咁

睇完以為朱生好多fans
何妖真係好撚離地

最尾兩句 算唔算恐嚇 ？

我反而覺得條傻尻 似龍心feel
龍心同佢 邊個癲啲 ？
好想睇下佢兩個battle

求下大家唔好再花心力落呢條痴線佬度, 絕對覺得佢係專登咁做, 做新聞就係佢嘅國家任務

回想下 每次佢出嚟之前都係有大事要spin. 食正香港人愛恥笑 睇人仆街 同善忘心態, 佢就做柒事 做啲無謂juicy話題俾你地推.

初衷呢 三日唔講香港人就唔會再重視原有議題

唔 好 再 all in 時 間 喺 佢 身 上 啦 好 冇 ?